Audi A3

是咁的，最近搵緊架09年A3，有冇巴打揸緊？
初試歐洲車唔知多唔多嘢煩

09? 10-11啦
渣緊無事

10-11? 12-13啦
應該無事

哪有錢

無錢就收皮啦